[有圖] 黃碧雲宣布告急 雞排妹呼籲投票 票站目測後生唔夠中老年多

綜合多個哨台及即時新聞報道，民主黨黃碧雲及涂謹申已於今早宣布告急，另多個票站注意到年青人人數投票較少，中老年選民較多。呼籲各位手足，落街投票！

收皮啦 黃碧雲

雞排妹同我過一晚夜
我就投黃碧雲

等睇分化五毛入黎講野

起碼一年先肯

共產黨真係好驚黃碧雲

衝佢老母！
Big暈不了

100毛仲係玩緊抄襲本性難移

雞排妹，無左立即喎，唔岩數

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

big 暈同你過夜好無?

我就投左黃碧雲

五毛只想借d咦叫人9月唔好投票

碧雲同你過夜
投雞排妹一票

真係好撚核突，點解可以咁無恥
做到咁不如投共去做建制派啦

叫親友去投

舊圖黎架 不過雞排妹今朝都reshare咗

如果big雲着黑絲拉票, 我即沖去投佢

着白絲, 快投碧雲, 原來以前係個親力親為熱心服務社區既少女

宜家咁

做乜撚

推 你若放棄 誰衛我城

成班八婆啊嬋玩爭櫈仔

請大家投文青女碧雲一票

如果佢地係廿幾歲青春少艾呢一幕應該幾索

佢依個樣似肯去衝wor

百變星君 梁詠琪

依張好笑

黃碧雲幾時收皮

All in 碧雲

一齊衝

到底做乜9

係咪先？
我ok呀

廢老們出動吧, 風情萬種, 風韻味碧雲姐需要你們大大力投一票

佢贏左初選你咪又係要投佢

投票啦！

全力支持風韻柔全碧雲姐

雞排妹肯同我做愛我會聽晒佢話，
佢要我投邊個就投邊個。

下 不嬲係架啦 依一年先留意政治？
只信本土

碧雲姐不單止肯同你做愛, 任你扑

真係唔知再選碧雲入立法會有乜好
又唔衝得
口才又唔了得
國際關係又唔得

Cls 真係好意思用呢個做slogan

告急時露出胸部是常識吧

on9, 你又知我上一年係支持佢？今年先唔支持？
點得出結論係我依一年先留意政治？

全力支持, 舉腳投票

做乜鳩

非九西，好撚彩

黃碧雲後生有啲似天真嬌架
連登仔唔好咁快下結論住
可能睇完會想J佢

已含淚投B 雲

冇作為就不如比d後生上啦
何必咁難睇

原來同博士咁撚FD

你睇博士玩得幾撚開心

雲姐告急, 車頭大燈都出埋啦, 快d來睇

我吹大雞，阻你big暈

公道啲講，佢係有進步
只係要投，都有排未輪到佢

好希望天琦出黎之後英美肯比佢過去

咁如果你係九西 佢贏左你係咪投佢先

投碧雲一票, 雞扒妹幫你地打JJ

呢啲唔係叫進步
上年6月開始你有幾可見到佢
選舉近了就出嚟扮衝

唔敢諗，好驚，會發惡夢

總之初選贏咗我就支持。

之前仲驚唔夠10萬人，代表性唔夠。而家超超超超額完成，我絕對支持。如果大多老一輩支持黃碧雲，佢入閘都好合理。我只會怪自己冇盡力幫手拉票

驚佢做唔到

原來佢係勇武

本土都告急
未投票快啲去

如果我係九西 佢贏左我都唔會投

眼鏡多啲圖please

東方昇同我過一晚夜就好了

帶白框眼鏡嘅都咁高質

快D去拉票啦

進乜撚嘢步
3月31 先出太子做show

姐姐都笑9佢

其實點告急？佢偷睇人地投乜

定有你冇你告急左先

做咩係咁引導呢個方向？
咁搞初選黎做咩？
輸打贏要？

廢老基個陣都係朝早就告急

雖然本人因政治道徳原因而杯葛今次支教文初選

但樓主用2014年舊圖混淆視聽去discredit初選
本人並不認同

以前幾pure下

葛博士黃博士

泰博士：

投完幫我chok幾下可以嗎？

只要你投碧雲chok到出野都得

笑撚死

就係唔鍾意黃碧雲 張票我既

推

幾撚時有話你支持佢
從你講嘅嘢都知你係 忽然政治撚

張票我ga，你理得我投邊個呀
就算馮達浚張崑陽初選輸左，9月我都唔撚投個死8婆
食左8年政治綜援仲唔撚夠呀？

一早話咗初選無意義
個個都準備好輸打贏要

佢都贏到 真係會心灰意冷會照投big 暈然後執定行李過英國

唔投佢，咁仲有其他民主派可以投

長毛

後生好多覺得初選無用 diu9去初選既人
E.g. 我細佬

因為販民咁樣轉駄已經唔係第一次
例如十年前開始拉布個陣
雞卿個班第一個屌郁民三個人拉布

結果17年改議事規則又第一個出黎屌保皇

票投本土黃big暈

話你on9真係冇錯
我今日話佢核突、無恥，你就可以得出結論我係依一年先留意政治

我只係話佢核突、無恥，咁就可以得出結論我係依一年先留意政治？

肥佬黎搞既
民主黨點會睇唔到

講到好似發現新大陸咁
想問有留意開會覺得有幾出奇 依班政棍

我諗佢應該係想講販民為議席轉駄已經唔係第一次

我係廢老，投咗喇

年青的你/妳，投咗未

多老人家投都唔等於初選唔公平
請大家到最後尊重初選結果

60+

天琦

好吸引

告咩急 就係你做得差 啲人先唔投俾你

屌下黃碧雲都要俾你話係發現新大陸
即係有啲嘢一早知嘅，人哋再提下都變咗你口中嘅忽然政治撚

想知仲有咩

個個係到跟曬五毛風向係到反泛民

班共匪一定有放好多鬼去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意泛民都好，都千奇唔好投個突然空降，身分不明既人

所以一定唔會投到

咁下次我想批評黃碧雲嘅時侯係咪要先強調我唔係第一次批評佢？

真係好撚核突，點解可以咁無恥
做到咁不如投共去做建制派啦
講到佢好似唔係建制咁
所有泛民咪又係建制b隊
一唱一和好撚嘔心

收皮啦呢兩件垃圾

就算好似你咁講，都唔會得出「依一年先留意政治」呢個結論啦，仲兜。

你記得你咁講過就得
本土贏泛民支持者唔投果時唔好屌

你以為我會咁講？on9
咁易俾你分化到咩

佢冇講錯喎
你睇返16年白鴿為左保議席 個食相有幾核突就明

我洗咩兜
睇死你14年果陣都未覺醒

忍者嚟

好諷刺

我只係講咗兩句屌黃碧雲今日做嘅柒事，咁我係咪一定要同時屌埋佢以往做過嘅柒事，咁先叫唔係忽然政治撚？

投票

得啦，你一出世就留意政治
其他人都係忽然政治撚，滿意未？

有留意16年立法會販民為議席個食相幾核突既話
根本唔會好似條友發現新大陸咁

黃碧雲終於醒覺喇
已經動員全家都投佢

2020仲睇100毛既都智障架啦
有咩所謂

但你講到佢今日既柒事好似第一次做咁

個情況就似班狗突然間今日濫捕
然後有條友講「哇 班狗咁仆街完全唔跟規矩」
我諗你都會屌佢係咪訓左一年

姐姐講咗啲真相出黎

100毛個陣呂雞炒撚曬車道歉都冇
林日曦條賤種舊年仲要幫tvb出洗地文

你個名

唔係柒事今日第一次做
係今日做嘅柒事柒過以前
即係好似黑警做嘅嘢一日仆街過一日咁

專業d啦
仲帶風搞美心既，唔係五毛就係弱智

識睇一定睇五毛

佢仲話自己無發現新大陸 你信唔信？

倒返轉點睇?

民主黨真係有鋪告急引
老中青都告急

告多啲人入嚟投初選都係好事
但屌你班後生好出嚟啦唔好衰比人睇

黃碧雲同你過一晚夜
我投雞扒妹

你一把年紀唔好搞咁多
行快兩步都氣喘啦